2017日本代表及日本職業聯賽繼續討論32 西川紐亞又出迎了

網上買飛方法

第一
login in 無A/C就申請A/C
申請方法

第二
揀聯賽/球隊/場次

第三
揀位

第四
比錢,領取方法

1.信用卡比錢去7仔拎
2.信用卡去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
3.信用卡去郵政局拎
4.去7仔比錢拎
5.去郵局/銀行比錢之後去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
6.去郵局/銀行比錢再郵寄
7.去OK同有サンクス、ぴあ便利店比錢之後拎
(之後用1,2,7買嘅爸打就去自己所揀嘅便利店襟返個堆數目字就搞掂)

第四
買完

From 日本手足今野秦幸

樓豬之歌

肥雞買飛教學

首先簡場 有分qr飛同實體飛(小妹要儲飛所以簡實體飛)

再簡位（自由席可skip)

有冇咁快爆

再登入

我簡信用卡比錢 7-11拎

入完信用卡資料再禁確定

搞掂 用個13位code去到7仔拎

part2

去到日本之後搵返你簡左拎既地方
小妹就簡左7-11

排隊搵個靚女姐姐幫你

Show 13位code 比佢
個靚女有d老花 放大比佢睇
佢打完之後係個moon道禁確定
佢就會印收據同飛

佢會叫你簽個大名
之後包靚靚張飛

就係咁簡單

rich

肥雞rich

初めてのタイトル 昇格プレーオフ
恥ずかしがらずに 胸張っていいんだぜ
昇格プレーオフ 昇格プレーオフ
俺たちは持ってない だって優勝だったし
ラーラーラー
繼續識唱既一齊唱

首富肥雞教學

閪川

插住成身箭留名

西川生日流流先發瘟

振作

me 首窮

未正常過

少咗個教學

Yes

原來我地推得快過猁舖

Im loving it

你貼

肥雞同樓豬成日鳩up，實推得快啦

初めてのタイトル 昇格プレーオフ
恥ずかしがらずに 胸張っていいんだぜ
昇格プレーオフ 昇格プレーオフ
俺たちは持ってない だって優勝だったし
ラーラーラー

Weak la 聽日繼續

渣ga

肥雞個family mart教學呢?

非常明白牙吉

係腳狗做咩唔認

女人心理真係好難明

失敗人士係鍾意呢啲球會架啦
成功人士唔會明

佢唔係男人黎咩

我都俾人笑咗好多年

身係男人
心係女人

紅狗都叫威過

點同
櫻花大阪No.1
紅鑽琦玉No.2

閪花啲星呢

日日對住男人叫春

呢D小兒科啦

2hits...

成日屈我

影帝

唔需要
唔係含住金鎖匙出世

腳狗單以成敗論英雄

腳狗hey0

咁唔通遲到果個贏啦wow

唔見你之前用嗰個名嘅

改名轉運 點知都係豬到仆街

Peter仔

腎仔幫我踢松鼠落J2

自己都保唔住

唔知係咪落雨贏波關係
水手球迷最後成班拎起球會把遮跳雨傘舞 好正

你好似有入場?

踢走甲府

日本無正選無得怪人

今晚有柴崎

有呀 不過影得唔清楚
同埋佢地差不多跳完我先影

三箭似墊底多D

三箭搞成咁
真係要降班時紅狗一定黎搶人

Yes 盛產25仔

幾點？

3點 所以

一齊weak

三賤老既老 嫩既嫩 有咩岩搶

贏波完場轉遮佢地特色嚟

搶鹽谷司翻嚟

應該下季就見到佢去紅狗

如果三賤降班 青山都應該一齊降

加埋松鼠腎仔成功護級

唔知點解我覺得腎仔7月會轉會

想得太多

鹽谷司唔係去中東咩
三賤冇人好搶

轉極都係做唔到藍武士

去得邊到

宣報退出國家隊

出國咪入到囉

都啱

去中東旅行

去我傑

21號天皇盃推介睇邊場

天皇盃副選同少人要有定心理準備

你去邊

去鍊鈁

苦力

今日第一次入場睇日職
氣氛好正
香港永遠都做唔到

做咩負皮me

留返係我札算

睇港隊最有機會做到，有啲撚樣都係唔肯做

你條友仔唔入場 生氣

冇紅色衫

粉紅

豬味

你睇
唔敢入場了

要返學

咁我坐客席喎

戇鳩冇紅衫就唔入，足總有得賣架

唉

唔好屌...唔好屌

送我

咁我著利物浦入場了

都話果日約咗fd子食飯去唔到 咁都生氣

有女fd子偽毒

最鳩小器就係你

成句野連部首都冇個女字喎

牙春做咩係咁攻擊我

冇

係咪因為你唔加盟腳狗

你得罪左佢

冇攻擊吉🐷

一講把遮我就諗番起我睇左3次鳩波，3次都...

你一版屌我兩次

大B果種燈

你同佢差唔多燈

仲攻擊埋我

你唔入場睇港隊係抵屌

來緊會飛大阪果頭
天皇盃係咪好少人睇，好冇feel?

🌸🌸啦

去飛田算啦
天皇四強開始先多人入場

好重火藥味

係

樓豬而家先出現

睇返鳩波場精華，大久保一條友既攻門鏡頭仲多過鳩波成隊

20-22呢？
我check咗得天皇盃

抖緊暑

天野嗰球貼柱入

敗家仔

仲要週中波，有冇6000人入場都係一個問題

自膠

無嘢做可以睇下嘅

天皇盃應該重少

如果丁咧鋪搞個腳狗朝聖團咁就好，由樓豬同肥雞帶團

我Weak先

唔知點解日本人唔興睇天皇盃，明明都係星期六波+j1對j1戲碼，都可以少左3-4千人入場
係咪因為季票唔包

出副選又週中差好遠啦

去到8強會多返d

上年睇FC東京日聯盃4強得30%入座率, 可能係第二日國家隊比賽有關

奧斯卡入鄉隨俗

樓豬有無今日鳩波轉遮片/gif

當年單刀橫傳

麥基昂頭鎚比仙奴-----觀眾
仙奴後腳比歐偉倫-----觀眾
歐偉倫傳返比麥基昂-----觀眾

因為呢腳衍生左幾篇歐偉倫潮文

單刀橫傳創天下

Hi

柴崎岳入波

知唔知係一場過定兩回合？

樓豬可唔可以講下其他隊贏波有咩特色慶祝

唔好話佢知，佢轉到遮，我睇咁多次都轉唔到

明明係你連累鳩波輸波

碼

兩回合
決賽都係

自稱真大阪買神戶

有人問要買咩碼咋

紅狗贏波球員就係中場
之後咪含家一齊唱we are diamond

岡山同愛媛同松本就過返去打氣區一齊搭膊頭唱歌
入波條友會請出去跳返隻舞咁

航仔心諗返比馬好過對住西川同智障

上年佢派膠西川救佢好多獲
今年西川比佢感染埋

跳舞

又bin我c

四國果d阿波舞

紅狗會去球迷面前鞠躬
球迷就會指住佢地個頭黎鬧

其實行前un2un姐

阿波舞德島先跳

其實一個地區唔同嘅縣大家都係會有啲唔妥大家

兩回合總比數1:1 特內里費聯賽排名高啲升班
換言之柴崎做左升班功臣

其實執得好醒
跑跑下見有自己人入去就收步

Tenerife Out

特內里費係西甲升班附加賽既準決賽次回合靠柴崎岳既入球以1-0撃敗加迪斯，兩回合計1-1，最後加時完都係1-1，特內里費憑較佳排名殺入決賽！

點會out
不過原來仲有一場 未升班字

決賽對基達菲

隊隊都有鬧嫁啦
豬迷又咪有鬧過

on9 6月尾都先打完成個賽季

唔撚洗放假

西班牙係on9

細個無線播西甲有時睇完可以去飲早茶

西班牙人係咪on9仔

不過以前西甲好好睇
中游球隊點都有1,2個好好波嘅帶住

丁咧都差不多啦

丁咧懶係有諗頭
明明個個都反對不過又要硬推

以前西甲好撚正
年年都有中游球場走左上黎同西超果兩隊鬥過
貝迪斯呀 維拉利已

利申： 半個華西fans

益左櫻花

愛斯賓奴打比都未必輸比疤....達蒙度成日射死佢地

拉科同華倫又好睇
皇蘇差d拎冠軍個年都好正

而家直播個面好似搞,上幾年睇到佢地個直播權亂撚到

咁松本自己唔爭氣
岡山又係明明個位好地地最後又係咁失分

最近落選於日本隊的西川周作，在本週末的主場球賽掉4球，2球算是自己的失神所造成，在自己的31歲生日，讓浦和輸掉不應該輸的1場，賽後紅鑽迷也是各種崩潰。「儼然代表隊引退賽(再沒機會被選入)」、「生日還得送人禮物喔(失誤多次)」、「對静岡縣球隊居然丟了7球」...

西川長年是川島在代表隊的替補，是哈利監督啟用西川先發，五月底時川島再度拿回先發，即使聯賽一次先發都沒有，表現卻很不錯。知名數據統計網站OPTA在西川落選時發了一則動態，說明西川是全J聯盟主力先發GK中，撲救成功率最差的

fans好現實

咩2C

清水+磐田加埋失左7球

琦玉縣+靜岡縣足球上死敵

靜岡以前出好多人才 不過而家沒落左
所以佢地覺得對2隊靜岡隊輸7球好冇面

打幾場後備啦

買林卓人 輕鬆解決問題

川島係外國做後備都好過西川

日本一向鬧得好甘

咁川島先天條件上好過西川⋯⋯

川字輩龍門一定係川口能活最高汁

仲有榎本哲也

依家日職撲救率最好係邊個？

感覺真係無乜邊個穩陣，
權田修一會唔會浸過小小咸水好d？
話哂以前都係川島後備

權田一樣膠

中村航輔先係未來希望

中村氏

要不是大王個姓

シュート4本空砲

空砲

好多人 毒撚好驚

今晚去kamo

90後廢青

代購

我要個膠袋就夠了

巨一平到未

冇買

買個藍黑色比佢

好襯吉B

我係粉紅救兵

Hi腳狗

我坐客席喎

扮乜

其實日本同韓國一樣,都係膠龍多

林卓人,權田,西川,東口都做過川島後備,可想而知日本既龍都

希望中村航輔希望唔好加入膠龍一族
btw,其實中村航輔係U21,奧運係做櫛引政敏後備
但櫛引最錯係上季去鹿島坐
如果唔係佢而家應該可以係清水做正選踢J-league

Gamba Gamba Osaka Gamba

亞洲龍都有陣膠味

泡菜膠好多 樣又衰過人
中村好靚仔

我記得日本有個日法混血龍踢緊法甲青年隊
但實力唔知點

中日韓正選龍都五十步笑百步
曾誠 ,金鎮鉉 ,川島 全部都有膠發生

亞洲龍反而伊朗好似較為好d

膠鵬笑而不語

櫛引政敏其實好廢
手倉森誠on9搵佢踢先

葉鴻輝都勁過晒中國d龍

咩曾誠 王大雷

神經刀
本來係鳩波同飯倉輪流發瘟
今季走左去紅狗坐
反而飯倉幾穩定

支那龍

龍門唔易做
好似我咁穩定真係好難搵

穩定被笠

穩定轉工

去鍷

連仙台既龍都入過日本隊

支那最勁係區楚良

係咪六反勇治

SCHMIDT Daniel

講起支那龍又諗起阿叔

LA見

曼切斯特>LA>馬德里

飯倉都等咗好多年正選

咁心急轉會為咩,又唔係出國

對紅鑽派膠帽子戲法

696大會ma
點知上年石井都係用返伙頭爸B

又有得行街

唔好再提石井了
石井是無辜的

Hi外賣仔 今次又過海呀

牙吉=打工皇帝

香港幾時先有個牙占

天真到呢,點會搶到泡菜同曾端個位
又好難黑仔到紐卡素咁用青年軍守

泡菜好似係今年嚟

點知重膠過伙頭爸B.明明伙頭爸B上年年尾咁勁都唔用

唔過啦

Yes
Hea住乞食

又行路呃坐車錢

吉B今次又搬咩 練力

牙春成日衝擊牙吉,遲啲牙春會唔會比牙吉打爆

點行去新蒲崗

打晒你地

照行

香港不嬲有牙占

行路上廣州

唔好打我

其實唔難

我d肌肉簡直完美

問過腎仔未

我既二頭肌勁過佢既二五肌

問過樓豬未

唔講咁多 自己睇圖吧啦

二五見到晒

入我川波同幫我川入波 兩樣做完先証明到自己

証明到自己二五

老屈我

肥雞今日返飛田？

岩岩去左

你入境果陣有冇俾人開行李?

開埋行李去到都睇人散場

果時係關西俾人開我行李背囊
我話黎大阪睇飛腳, 遠藤保仁, 對方唔太明舟講乜, 我覺得佢係詐唔知

大阪？

哦 吹田

下次唱buta buta buta buta buta比佢聽

之前比人問過
答左shopping 算
條友呆左 隔幾秒放我走

鎖你48個鐘

14年個姐姐叫我打開個喼
睇完問我去邊
之後同佢講廣島

佢又問我how to go
我就答佢仙奸腥

佢最後笑一笑就同我講左句have a nice trip.就放我走

毒撚同得日本妹傾計最耐就係呢次

事後我覺得果位海關阿哥係豬竇fans

🐷 全部都係🐷

買啲腳嘅嘢比牙吉啦

KAMO?

冇大王

望下有冇我個背囊

冇 返心齋橋再望

識日文

唔該哂肥雞

how to go
have a nice trip

我真毒冇同日本妹傾過計

多謝

你：shingansan

我：Sorly I no Japan

我: This, this and this

J左我未

大B球王片

送個比我老死吉BOk？

佢腳狗第一人來

agger

頭先我問個著日本國家隊波衫職員有冇number 佢即刻同我搵
搵唔到 同我講話要訂
仲問我留日本幾耐
我答佢2day in Tokyo
佢即刻同我打電話唔知去邊
講左好耐之後話聽日有
我話再睇下先比錢
點知佢行開左講電話
我問左個著巴狗波衫既有冇日本隊印字
佢話冇 又話order 等3-4week
問可唔可以試衫 態度又唔好咁
等個日本國家隊個職員返黎我即刻行埋去比錢

腎
首富

他Cool拿 Ken！！！

He又買一平又買波衫

腎仔買自己件衫?

He rich

學佳墜殺菠蘿

仲話前鋒最窮
來來去去得我一個首窮

守龍最窮

冇日本隊印字喎

你去然又去

冇得印樓豬

印邊個

拎住本BNO

儲左幾年錢

20萬鎊周薪

返大阪再問

咁都認到

個Tokura係咩黎

Rich

印字

Rich乜

我個名呀

連做首窮都要25我

禾唔是25

係咪球員?不過未喺日本隊見過 唔太肯定

Kamo嗰網有得睇庫存

我冇

就係囉

淨係個字？

🤦🏻‍♂️

？

日本隊冇人叫杜古拉喎

唉又Hey0我

🚫hey0

支持腎兄入國家隊！剩返兩場必勝波白頭佬都仲唔選多啲前鋒搏命

買件衫都要比人串 我都唔願做人了

腎兄撐住，札需要你！

唔敢串大隻佬

Yes 專心係球會啦

踢甲府落去

我d肌肉簡直完美

肌肉爆棚的我
可能會在網路上比你們串柒
但出到街
你地班孱仔我可以一拳一個

支持

同一個人來

踢松鼠落去 [

yes

Hey0

挽留

琦玉第一

江阪任Go我札LaDiu 其他可以落J2

牛妹

🐖🐄都食

肥雞去食女了

叫咩名？

都係呢掛見到

Kobe cow

\/ \/

肥雞

#彼女とデートなうに使っていいよ

西川請振作

【ルートインホテルズ公式サイト限定】

対象期間内にルートインホテルズ公式サイトからご予約・ご宿泊いただき、応募された方の中から抽選で直筆のサイン入りユニフォームを、各クラブ4名様、総勢72名様にプレゼント。
アウェイ観戦や旅行、ビジネスなど、この機会にルートインホテルズへ宿泊してサイン入りユニフォームを手に入れよう！

【第一弾】宿泊対象期間：2017年6月8日(木)～2017年8月31日(木)
【第二弾】宿泊対象期間：2017年9月1日(金)～2017年11月30日(木)

肥雞參加

佢前面3件彈散生性啲會做少好多嘢就真

直筆

啊~

餵我

我要哂左邊三個

講乜

坐緊山手線返去食

生氣

哇

Baby Don't Cry

聽朝早餐

做乜

我都想食丸

買

冇囉神 冇FamilyMart

請我

想食炒麵麵包

如果可以用LAWSON啲麵包放係香港既七仔

如果香港7仔有炸雞

肥雞請我

我想食丸 肥雞請我

我想食炸雞 肥雞請我

自己買

肥雞好串

炒面精

好腥

牙吉好腥

粉紅色豬

hey0

下...

邊度有粉紅色豬啊

肥雞食人隻雞 斷正了

豬

食左未？
好似好難食咁

99台有金崎夢生

一朝早就食人隻豬

睇唔到

牙Mu

下集
一個扮金崎 一個扮石井

肥雞食野仲頹過我

食豬正wo

估唔到牙MuD廣東話咁流利

你坐完子彈去東京?

似啲

坐w7

如果下次去可以用廣東話傾計

mu唱歌

好過坐內陸機

快好多，唔駛去機場

想試ana787

Weak la 88 all

呢個唔係我喎

樓豬成日認錯人

一個二個面盲症

自從肥雞離開我們
我地呢度深夜時間好靜

左=肥雞 右=我 拎住肥雞送比我件衫

12點後肥雞話事

牙雞好型

沒有肥雞的日子

深夜冇人揸fit

有型又有錢

無左牙雞我地點算

令到我地好唔開心 不要叫佢送野俾我地補賞翻

唔要上上上

唔要紅狗野

我地嘅心聲佢起身追po就會知道

" "

我要

唔Rich啦, 你有睇我個po都知我幾隻pass加埋單程新幹線仲抵過JR 7日pass

捉隻豬乸返嚟教訓下

食豬包膠
一開係咁既樣

熱湯3分鐘

食得

個味好似老母麵咁

又冇其他配料
下次食返cup noodles 算

落街食飯團好過啦

試下食豬

肥雞今日去Where玩

個杯麵係邊度買？好似未撚見過

去緊jal維修工場

7-11

肚餓 請我

教學生

食晒

睇787

肥雞睇一場波算？

聽晚睇清水
仲有25號我川

25號腳狗主場天皇盃都唔睇

坐作客區 支持正義

收到風肥雞坐客席

收丁風大王話佢扮乜

見學全程日文

肥雞部錢七好有形

柴崎岳硬淨左

飛腳簽k league 城南 fw黃義助

硬咗

傳左好耐
不過如果相同功用,用返LUCKY好過啦

今次嚟真
上次聽聞佢想幫城南升返班先唔走

追住lucky黎打

未官宣,希望唔係

死Gay佬

今年腳狗D主力好似傷少左 係樓豬成日射波

就唔開鋪射比你睇

玩劉
BTW 兩日一個鋪 大家尻Up既能力都幾勁

你都有份

唔識日文

你係咪想打吾

屌 記錯

挽留樓豬

你唔尊重我川
推出去打

No Japanese

吾你老

我川第一人

肥基亞係咪準備去馬德里換丙朗？

大家都有份推
挽留樓豬

原來樓豬係我川第一人

樓主不要走！

衝!衝!衝!We are Kawasaki

準優勝

你講埋D咁既野 點保你呀 牙春

啊春同樓豬

你牙占同牙吉

冇心架屌

Goal Goal Goal We are Kawasaki
Dream! Dream! Dream! We Are Kawasaki

擇你名之後打你手板

呢首傑志黎

屌 唱左出來

let's go frontale

咁川崎前鋒 川崎前鋒 川崎前鋒 閪閪閪

ファン ウィジョ選手 ガンバ大阪へ完全移籍のお知らせ

官宣

樓豬做咩又搞我川 rip

チームへの合流は6/28（水）からの予定です。
※公式戦出場は、7/21（金）登録ウインドーが開いてからの出場登録となります。
7月21號先出得

幫我川打氣都有錯咩

唔好搞分化

乜水

ファン ウィジョ（黄 義助・Hwang Uijo）選手 プロフィール＞
■生年月日 1992．8．28（24 歳）
■出身地 大韓民国
■ポジション FW
■身長/体重 184cm/73kg
■利き足 右足
■血液型 A型
■チーム経歴 2013～2017．6 城南FC
■代表歴 2009 U-17 韓国代表
2010 U-20 韓国代表
2012～2014 U-23 韓国代表
2015～2017 韓国代表

是咪又買辣殺

入紙轉會啦

垃圾

又買泡狗，強化部執柒左佢啦

Exact7ly

如果冇料就唔會比佢拒絕過一年後再出offer啦

所有泡狗都係辣殺

買麥基好過啦

買陳柒好過

話說 點解小弟係鳩腳好似冇乜表現咁

係城南138場入得33球
同當年買李根鎬即食差好遠

你唔勤力練波掛

來到大阪識去食燒肉 同飲殺菠蘿B

嗰個唔是樓豬嚟咩

一巴Le 殺菠蘿B

踢單箭頭買咁多前鋒做乜? 艾迪兄有危險

因為啲波比清水早排簽個位巴西人入
同埋好似冇人做波比佢

ADMS好似好耐冇出

後備

會不會走人？

Go我札LaDiu

唔sick牙占

腎兄來腳

返水手拍曉高韋拉
換伊藤翔比你拍lucky踢燒味雙塔

不了岩岩買左我札件衫

燒衫黎腳狗

的牙春去殺菠蘿剷雪換牙腎過嚟

剷雪

Fw不了

冇樓豬

狗咬狗

不了

都係冇樓豬印字

日本人識貨 知樓豬勁

唔敢著17號

返大阪買啦

又豬又馬鹿

有冇樓豬射走粒星張圖

唔見

腳狗簽左泡個前鋒，之前睇過幾有水準

主席 大B又燈啦

官網買啦
利申 官網買日本美斯等收衫

大B好ball

saito?

Kubo

首富 送我

溫故知新大阪係青黑色

佢不嬲都係青黑色

咁突然既，無乜點睇過佢喎

唔係燈
如果計泡既新生代前鋒，佢係新希望對於韓狗黎講
24歲仔，幾有前途，幫到腳狗

雪人ching召喚

估唔到大B咁熟泡仔

請問知唔知橫濱水手球場間shop買波衫印埋字有無得即刻拎？

定係佢會好似其他地方咁放好晒所有球員嘅波衫係度比人揀黎買

印好放係度

總好過踢濕鳩泡乙

中日韓都有留意下
會唔會比人反

Thanks 星期日去睇 諗起都扯扯地

歡迎加入鳩波吹奏區
我愛鳩波

加茂買有得退稅，不過印字選擇較少

青と黒

粉紅戰士

我都係印bomber 我諗都算大路野有機會有掛 btw thanks

飛腳fan shop波衫印字冇記錯係即整

女店員：wait, 5 minutes

上次我行晒全東京kamo咁滯
有間個staff掛住同個客傾計 態度差到
btw 鳩波作客好似斷貨
犯賤 果陣冇買

識英文

心齋橋果間 D Staff幾好人

啲女好蠢
我上次話要印胡沙咪
佢：？
隔離條女提佢：山蕉Q
佢：哦～

腳狗第一人

仲要有女

有貨咪即整

原宿個間有個腳狗女staff，傾左成個鐘

要好簡單英文先明
講咩碼數都要兩次先明

有無影相

講印字我要同佢講拿My佢先明

印樓豬我直接用google search完再show比佢睇算

冇呀屌 毒撚唔敢叫人影相

傾咗成個鐘仲扮毒

毒撚點會同日本妹傾成個鐘

腳狗真係腳狗

Up唔到圖呀屌

saito同jun

傾開腳狗姐

牙春應該係飛田唔係kamo

做咩屌me

樓豬仲型，溝死女唔使去飛田

咩啊

佢英文好勁?

邊個係胡沙咪?

[img][/img]

25

D雀毛

我用啲好辣殺既日文同佢講

我幫朋友買

你的朋友就是你

邊個係39

山蕉Q

心淡未?

本毒撚識少少

牙春勁

肥雞首富

我都有件湖沙咪

我都有件國家隊既

11湖沙咪

Kamo買好撚貴

點解個名印埋落隻雀度

湖沙咪

吉B句句都Jar住哂

依件修正左未
未修正會遮左隻貓頭鷹一忽

腳狗係串啲

飛🐛499away 連湖沙咪字

上個月新宿KAMO上版國家隊波衫特價連字要11000yen

應該換左 因為早排冇貨 宜家有貨應該換左

而家9000幾羊

我問下都jer

上年三月買 16xxx円

飛🐛有咩正野

就執果間好多丁咧衫半價

係新宿kamo放低左3xxxx円先走得

冇碼 唔使錢都冇用

大隻春

牙春你咩Size牙

有邊件抵買

好撚窮

3xo

紅狗好似都有平 我個人心水係維他奶 仲好多都冇字

普度斯基有冇話邊場先可以上到陣
7月頭想去睇波

所以我唔串

7月8號

唔肯定

成日JER住牙腎

大家都係腳狗，使唔使咁呀

Yes 冇拿拿比吉B狙擊

咪就係

手足之間要相親相愛

最多比吉🐷做腳狗第一人

比咩呀

不嬲都係

真心覺得維他奶呢一兩件衫最靚

佢為左腳狗去扮🐷，係真正既第一人

THX

識泡菜同平山

雪芳蛋糕

我邊有啊

咁真係所咗係隻雀度嘛

我都係識梁勇基咋

野沢拓也 奧野埜亮

奧埜博亮
BTW維他奶係今季?

腳狗內訌?

上季

大家都係腳狗

有冇鹿島

我去果陣都仲見到 好似有字

全個舖都係腳狗

腳狗聯誼區

26號執笠

我唔係

櫻之戰士 集合

腳狗歡迎你

樓上全部都係腳狗

腳狗揾櫻之戰士咩事

Up唔到圖 Po唔到TOTW

唔緊要啦 都冇你

有琦玉第一人

又趕我

hi 腳狗

腳狗

牙吉又斷正

挽留準備

玩劉腳狗吉

做What牙

牙吉25

一早知啦

咁肥雞都係札肉

Nooooo

又屈我

我都想係假

我幫fd子買

斷正都有假咩

你Fd子姓吉田

做腳狗有咩唔好，使咩唔認

腳狗會欺凌人

Yes 你成日Hey0Me

仲有me

聽日包膠

我邊有

你地成日蝦我同Mu

好多人都比牙吉hey0過

要留意邊d

留意下最攻 見到可以無視

咩最攻

最上最攻.jpg

Me係苦主

又hey0

收工鳥

幫我留意鹿島 櫻花 大分

冇903呀少爺占

又25

又反叛

青春期

又買

送俾你班毒撚

要踢國家隊不了

4折搵人幫我買的

Po到了

sor囉靚仔

尋日係輕井沢outlet有大量主場同作客半價
不過無印字無買到 有d後恢

聽日再去買

唔怪得咁勁

同我地分割

佢條女喺日本

有食唔食

陰功 佢條女都好正

又恰毒撚

好靜

肥雞虛脫緊

肥雞玩緊女

有邊間唔係半價

企左3個幾鐘 又餓

企咁耐? 有冇其他姿勢呀

肥雞有冇硬起來

腳軟了

去親睇波演唱會都差唔多

玩到腳軟 肥雞係我地偶像

有排先排到握手

企到腳軟

出左？

肥雞送我

首富

首窮

欲しい

月刊サッカーマガジン 2017年 08 月号 [雑誌] 雑誌 – 2017/6/24

間接摸人條J都排咁耐

樓豬去買？

齋睇封面

搵堅旺財

小學雞

マリノス君とはおじと甥の関係で、永遠の小学5年生🐥

做鴨

拍鴨為雞

豬欄堅

豬欄

屌穿人

普多斯基喺7月6號由德國飛抵關西機場，勝利船為咗向呢位3屆世盃元老致敬，特別使多幾百萬日圓Book架小型客機，由關西機場速遞佢去神戶機場。據講，普多斯基到埗第二日就會隨軍操練，好大機會喺7月22日對仙台維加泰場友賽首度亮相。

我正式登陸JLeague 了

你係咩色

吉B

一人買一隻

後面個小朋友好開心

後面條女笑哂

下就好似見過腳狗版

下晝吉都默認自己係腳狗

25吉

晚餐

鳥倦知還

大分地震

冇事

5度勁唔勁？

大分で震度5強 津波なし
都唔弱 好彩冇海嘯

5強

你鄉下

大阪加油

吹田漏油

係佢母會

Yes 我鄉下冇咁南

997

998

999

1000